有冇人知爆足一周幾時做

想睇查小欣
利申坐左幾年